哈爾濱酒店推「鴛鴦火鍋」溫泉 放滿辣椒、青椒、蟹食材

黑龍江省哈爾濱市一間度假酒店近日推出「鴛鴦火鍋」溫泉，其中一半溫泉放滿辣椒、青椒、蟹等食材，讓客人浸「辣椒溫泉」，引起關注。有網民質疑酒店此舉浪費食物，亦有人認為在新型冠狀病毒疫情期間推出火鍋溫泉，變相鼓勵近距離接觸。

酒店負責人回應稱，溫泉內的辣椒有一半是用膠製成的假辣椒，酒店每天投放約20斤真辣椒；又稱溫泉內的真辣椒可以泡兩天，強調真辣椒的營養能被人體吸收，沒有浪費。

重溫杭州酒店九宮格火鍋溫泉：

好撚污糟....
我指D人

酒池肉林

諗起屎眼同條ger

痴撚線
日本仔都玩唔起
支那仔咁玩同食屎有咩分別

淥韮菜

日本仔ｄ人體盛太雞

痴撚線 大陸狗係咪真係食開屎
咁撚樣都諗到
果度食果度屙 真係無撚腦

紂王

蟹？？？

暴君 率眾妖害人

Barbarians

支那所有叫溫泉嘅地方都好撚恐怖

淨係響池水入面反吓包皮已經

其實唔明 ⋯ 溫泉火鍋係點
浸還浸 食還食？
無理由 我浸緊兜嘢落D肥牛啊？

cls

痴撚線

公道D講，Censored 國既人個樣真係特別柒

屌 google到有圖

一人一鍋又分開食，做乜９

真心On9

衛生意識真係一流

好污糟, 食埋自己d:汗, 老泥, 頭皮.......

唔怪得病毒變種

點解要浸溫泉食打邊爐

十八層地獄之；落油鑊

老泥 丶鳩屎 丶閪水
好噁心

一有人係入面餘廁...

點解呢到咁多弱智以為係個池到淥野食?
好明顯個池就唔係湯底

啲水會唔會重用?

信我啦 最後啲食材係唔會浪費

浸住喺裡面痾屎痾尿
有人仲會打埋飛機 成池都係精

雖然好on9 但應該浸得人既水唔會滾到可以打邊爐
除非掟d整熟左既食物落去

點食得茖.......

成隻豬咁

我仲以為佢地淥熟埋自己

紂王先唔會咁on9用辣椒浸龜頭😂😂😂

有靚女就打飛機射落去等條女食你d精

搵沖涼水碌嘢食

邊會浪費食物
佢地浸完約都會撈返上黎賣架啦

入去屙個尿先

一半膠椒一半真椒，咁換椒嗰時點分，你估佢會唔會咁撚有心機隔兩日撈返啲真椒上嚟換？分分鐘浸緊啲萬年椒

有冇腦？
浸完69擺落口？

靚女一齊浸我ok

個龜頭浸左落啲辣椒水度真係切咗都唔掂

個屎眼會唔會著火

其實都係gimmick黎架姐
吸引啲人貪新鮮

TITLE話哈爾濱,圖就話杭州

杭州哈爾濱酒店?

why don't just turn on the fire and spark the joy?

辣肉腸

D鳩屎 死皮 老泥 啫毛撈埋一齊再食落肚

講真,如果得我一個男同全部年輕支那妹既話
我覺得會好正

D圖反映出大陸狗係幾咁弱智+無腦

毒奶粉影響太大啦

混浴

臭鳩同臭閪味共治一爐

支那人零舍多痰………

生番點都係生番

放幾隻雞落去咪算撚數囉，搞咁多嘢

會唔會辣腫咗

環保撚：我睇唔到

龜頭浸辣椒
唔痛咩？

中華文化五千年體驗

其實攞嚟做新聞宣傳，中國好興乜都要流量，實情都係食返大家樂大快活嗰種一人一鍋，係唔會食浸喺度嗰啲，真係火鍋溫泉整得熟啲肉浸落去啲人都熟撚埋

你冇錢都諗到
你估有錢個班，平時玩到幾癲

支那人思維真係好撚怪

cls..到底做乜鳩

嗰種醜態，惡劣真係只會係中國人嘅面相睇到

好撚恐怖 如果我去一轉嗰度應該出返黎會有PTSD

成班人迫係池邊打得咁撚辛苦

大小通吃
個場景好啱拍色情片

剩係浸完成陣食材味都夠on9啦

悶，大陸人唔悶得

又唱TVB

增大、延時

浸得落水幾大都屙篤尿先，你明的

條撚都辣死你，on 9 ,勁入皮膚支那人真係死撚晒佢

大陸人食相係咁上下

會唔會咬賓周

未浸都辣到鳩縮

夾JJ

有網民質疑酒店此舉浪費食物

咩浪費 油都用得返
食得既又點會曬
牛河兜亂即到

西浸辣椒

幾耐之前

條女唔食辣
唔浸得

唔重用點保存精華
50年精華都係咁淆出黎

真係有錢既唔洗諗，下面班擦鞋仔會幫佢諗

現實紂王好撚開明
係輸咗史書寫衰佢

啲水浸過班阿嬤塊老gap

浸姐又唔係食

下體浸辣椒，西都爛

點解唔係池入面放大白鯊，電鰻，食人魚一齊浸

笑死
諗起大白鯊海報

我打邊爐就至少100度，啲湯識滾嘅，希望佢地照做

有意思! 有意思!

你成team上連登？

好嘔心...........
真係接受唔到大劣D文化........
嘔心當時髦.......

中國人不嬲好珍惜食物，麻辣火鍋店會回收食過既湯底

條女化行晒妝浸

臭蟹浸臭蟹

嘩 屌你老母 點撚樣食得落

冇文化嘅民族

好撚嘔心

最撚on9 係個池放d 菜落去做乜撚又唔係食得

super set黎
有效率效果更佳

本身大陸d溫泉特色係藥材既池
乜人參當歸靈芝池
搞埋d古靈精怪橋(但台灣都有)

玩到無野玩放食材

兩日之後真辣椒點樣揀返出黎？

乜野活動都可以加入食物元素，前世係餓鬼?

都唔知你地做咩話痴線
明明好正常令韭菜打邊爐有咩問題

應該會係咁

用埋自己做湯料

豬係咁